既然傻散大部份時候都係做柒嘢，整個自動相反操作app能否提高勝率

想入貨嗰陣就自動變沽空
想沽空嗰陣就變咗入貨
買call變咗買put

整個連登追蹤指數，睇下邊隻股最多人討論就沽，100%WIN

我應該可以贏到開巷

你應該開個模擬倉。當你想買/賣嘅時候喺模擬倉做咗先。等到被打臉先做你本身想做的操作，咁你買賣嘅時機會好咗。

我覺得冇乜用 因為會搞到你自己好亂

人地D AI TRADE 係睇你地落咩order先做野 你估你反向操作就有用咩